其實有無律師隨時READY幫 連尼住 同 望遠 ?

真係要

成個申張正義既集中區

靠佢地HOLD住

要保大家私隱同埋避免被人濫用權力咁去強制關SERVER

一定要有律師READY幫佢地

如果唔係

班狗肯定用曬所有方法收呢到皮

一定要保住連登!!

首先要保住我地既ADMIN

推到有人做到野

雖然我相信佢哋有準備，但都希望有人可以提供多啲幫助

保護連仔！

係

起馬兩個律師

同議員

幫推

ADMIN 可以既話報一報平安啦

推～

保護連登
保護admin

如果連 連登都失守

呢個世界再無公義同言論自由

邊個仆街負皮

冇錯

最後淨土

推！！！

課定金paypal俾連仔先啦

得閒既朋友幫手推推

識得律師既朋友更加可以做野

保住連登

首先要保住我地既ADMIN

依家錢都未必搞得掂

敵人一定有錢過你

push

Push

多謝連仔

守住連登連仔

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

連登死左我地回家了 牙joe巧掛住禾地牙

連仔同望遠記住報平安

紅登隨時歡迎你

推 原來要維持公義真係要讀多d書

連仔 佢唔係話係外國咩？

快啲返去 想睇牙祖點出賣你

連登算係整場運動最大研討論區

草泥馬條含家產肯定會交人

連仔要頂撚住

過到今次你每月收一百蚊港幣我都畀

推

係都好D

但個SERVER應該係香港?

@dmin @dmin禾艾尼

server 喺外國應該？

係就好!!

連仔！頂住呀！
大家都站係抗爭最前線！

唔喺外國應該一早打殘左

in連尼住we trust

有係人知高登咩情況？ 熄咗燈未？

好波!!!

咁即係依加係要保住連仔同望遠人身安全

真in連登we trust

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

鄺神有mon 連登
但希望另外有法律JJ會幫連仔
畢竟連仔係守住我地既privacy
唔可以俾佢受哂所有壓力

LIHKG

睇到想喊

連仔

多謝你無出賣香港人

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

頂住

大撚把錢洗你地幫?

唔係呢方面專家
但我同幾個律師/大律師手足都願意幫手 守護我地嘅淨土

連狗後台硬過你條鳩啦

連仔加油

係就好啦 最好硬多幾萬倍

連仔!!!

講真如果佢真係賣哂連登咁多acc既個人資料比政府既話，
絕對夠佢移民任何地方買樓食一世無憂。

但係我地仲可以講野講得咁爽，你就知佢地真係有義氣

班死差佬咩都做得出
隨時衝上連尼住屋企拉人

諗諗下連登先係大台

呢幾日d 消息同通訊都係靠連登

當然TG都有，主要係前線

但好多後援，文宣，相/片證據都係晒呢到

連登唔可以死

認真,如果要捐錢出黎,幾多都肯捐錢俾連仔既律師費

希望唔係email律師信幫

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推全力保護連仔

下
無野喎

連仔加油！！！

守護連登

等佢俾人告先成立基金啦

Why not both
I do both

要捐錢我一定會捐

PING (104.19.138.58): 56 data bytes
64 bytes from 104.19.138.58: icmp_seq=0 ttl=58 time=4.414 ms
64 bytes from 104.19.138.58: icmp_seq=1 ttl=58 time=4.569 ms
^C

行CloudFlare proxy 去真身Server，仲要CDN 係美國, 入口唔係HK, .com 網址尾，港共加支那 都未必有權 take down 依個domain, 真係冇咩機會告得入...

叫港共出信去Cloudflare 問後面真身Server 係邊睇下有冇人答佢

牙joe,第一個爆比汪汪

推 快手 籌旗又好 律師幫手都好

加密先啊✋🏽

雖然已經比狗入侵

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

到時佢理鳩你 係驚d狗上門搵連狗

連仔話收年費都ok

講真連登大把律師驚條鐵
撐連仔

推！！！撐住啊！！！

解釋一下比唔係IT仔既巴打聽下

所有網站既網址其實都可以係用網址翻譯做IP address, 而依個動作係靠DNS 去做，而中共長城防火墙之所以擋得咁成功係因為其中DNS 係國內係被控制嫁, 用DNS 翻譯網址會先揾 root server， server 跟住先揾到連登IP, 而root server server 主要都係美國控制, 行anycast 全球都有依堆server, 好似香港都有own

而Cloudfare 又係一個靠content delivery network 做Anti-ddos 出名既公司，所有traffic 入去，全球有好似151個入口, 包括支那 ( 所以去到支那仲上到，好大原因都係依個)，都係洗過一轉至會去連登真身server, 而己Cloudflare 係美國公司

所以港共同支那想拎資料揾後面主人係有難度

有人想知可以再講

對黑警可能好深，但你禁win key, 打 "cmd.exe" 拍下enter, 再打ping 你都會揾到 再google 就知個IP 係邊

Admin保唔住你地 你地俾人拉晒返去啦
又咩咩彈又盛
今日發現遲唔遲d

reply 錯左人

對黑警可能好深，但你禁win key, 打 "cmd.exe" 拍下enter, 再打ping 你都會揾到 再google 就知個IP 係邊

雖然唔明 不過知無咁易冧就好了！

支持連仔！加油

我盡力講到好簡單嫁啦

頂住先?

唔緊要，我預咗我睇唔明都係睇哂

推
希望有律師幫手

佢地大把錢啦

呢幾日成個熱門都係反送中
連登真係集中地
Admin要小心呀

守住連登

連仔bb我愛你

今次簡直可以叫做連登起義 一定要撐住

推啊

係咪應該等連尼住同望遠每日開一次post 表示平安, 如果唔開代表有事, 講真, 呢到係香港最後既防線, 冇左連登, 香港就GG

到時全世界比人告煽動恐嚇

屌你老母死黑家世世代代做中國人死後地獄十八層

唔好講
無謂點醒無謂人

係it仔基本知識

Btw想連仔好就好心講野戴頭盔啦

推 我愛連尼住我愛望遠

班狗搞人唔洗理由建議連仔近近地去轉台灣旅行先

block 9 #53條仆街先啦屌 個名都柒撚過人

波台狗柒少一日係咪會死呀屌你老母

訓緊教發夢一pish

外國勢力

連仔我愛你

連仔連仔 我愛你

連登紅底架wo

如果連登收左皮會點

伍展邦律師

上郊登

本來就有香港01照住
洗乜驚

有 cloudflare 係度乜都估唔到

保護連仔

連仔頂住啊！

課金表示支持連仔

cloudflare係美國公司，要去美國法庭申請

然後lihkg應該都擺美國公司cloud server，即係又要去美國法庭申請

保護連登！！
推！！！

政府鍾意屈 佢屈咩都得
議員們睇住丫

搵人同鄺神講？

嗱
連仔
你有咩事記得出聲同大家講
真係要頂住呢到

仲講呢啲?
連仔停廣告幫助快速瀏覽
又解除左多個重要post嘅1001方便討論
根本成個抗爭，
包括召集，發起聯署，文宣，示威區即時討論
連登都擔當橋頭堡嘅角色

頂住呀

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用